一人一個android屌打iOS既野

我比2個先
有得換電
有flash

沒了

Lag

cheap

無×聊！

壞底版

有得插卡
dlna
插電腦放file

啱啱放監？
想問宜家仲有邊部機可以換電

有得用 SMART OCTOPUS 都屌打一切啦

冇

三星嚟講係，就依家講成個android喎

曲線要講明

root機改file刷首抽
我淨係諗到一樣

我係an狗 iPhone垃圾 無得download apk

模擬器？😮

唔好亂打飛機了，我地iuser 要實事求是, 迫ios進步
Floating window 加gaming

File處理靈活D
鳩裝apk

屌
唔想玩考眼力遊戲
iPhone個mon有ipad咁大 / iron man個d投射式既mon 玩分割畫面就ok

唔係要黎眼，係要黎聽架，YouTube 有好多野「聽」，識搵所以學到好多野。
一面做野，或gaming, 一面YouTube, 太正喇

一路打機一路聽 會唔會聽唔清楚

你誤會左，打機熄聲，聽就聽YouTube.

變慢速度
無得輸

會聽唔到腳步聲 不了

低價機 又想講唔係旗艦唔計？

app 係主畫面可以任擺位置， 唔一定要由左上角一直排落去
而且主畫面可以用唔同theme, 用某d launcher 可以改到好靚。

有冇人覺得樓主開啲Post愈來愈低質

google drive sync whatsapp無限storage

八達通sim

google assistant

Ok Google
依家幾點？
Google Assistant：...

csl

雙卡加Prepaid Sim咪得囉，知你用iphone冇得用

有chromecast,miracast

可以bt

Apple TV

認真討論

舊OS都裝到App

8達通sim已絕板
e家想J都無得J

要買多舊野已經輸左

好用 一路睇po 比i狗串 可以下面用google搵料串返idog

問咗CS，佢話仲有

Chromecast唔洗買？

Telegram Plus

sony電視內置左，就算冇chromecast嘅電視通常都有miracast,即係lg, samsung嗰d

買返來就lag機

有完善會員制度 受歡迎到人山人海

樓主比班an打手屌到轉左陣營

平

你買咩機？

Galaxy Note 9 將於今日正式抵港，最低規格的 6GB RAM + 128GB ROM 版本開價 $7,698，至於最強的8GB RAM + 512GB ROM 為 $9,798。

平？睇過

Ios喎 ipad pro 唔係用ios??
咁咪一樣做到

viper4android
adblock

ipad pro 淨係得打橫

同埋Youtube會好大條點邊

iPhone無
得android手機有
不過我覺得睇得多呢d豆屎咁細既野會眼盲

係啊 我要做an狗

快叉
nfc開放
mon
customization
3.5mm
相機

PUBG 有時聽 Podcast 玩死左都唔知 ..

閲後即焚

會爆炸

腳步聲 救左我好多次

Flash
我係咪暈咗好多年啱啱醒返...

我認真諗過
root機啦

雙視窗
picture in picture
可以裝第三方app
cap長圖

iphone支援雙卡，但係唔支援雙app

Apk檔

Idog 愛不轟動了 #109383 召喚
愛不轟動了#109383 改咗名 而家叫 進GAP的巨龍

蘋果失寵：新iPhone暴露諸多問題被指與價格不匹配

從iPhone X開始，蘋果手機就開始“發燒”。這是因為，為了節省iPhone 內部空間，iPhone X 的主板被分成兩塊上下堆疊在一起，這樣的設計造成了散熱不佳。
而iOS系統還有手機過熱自動保護機制，手機過熱後處理器就開始大幅降頻，可能會讓iPhone X卡頓到難以接受。

在北美洲的主要討論區Reddit上面，有不少用戶更表示自己的iPhone X出現過熱問題。綜合大部分用戶的投訴，其實部分過熱情況，是跟用戶的使用方式有關，例如同時連接充電線並將iPhone X擺放在Qi無線充電器上面，亦有不少用戶是在使用FaceTime或者以Facebook、YouTube等需要使用連線及屏幕的軟件，播放影片時導致過熱的問題。不過可以肯定的是，iPhone X的過熱問題，似乎比起一般的iPhone使用同類軟件明顯嚴重

你口中先進嘅雙層pcb 呀

雙卡用卡
工作number/私人number
新iphone出之前
Android係最早 同 唯一選擇

都冇雙app

Android用家相對有質素過ios用家

on9小陣
iphone jb不嬲多野玩過android root好多

Android 好多年前已經做到

咩驚黎

有勁多老翻野用

佢都唔係人黎

多好多款揀

有得換電好似唔關個operation system事喎...

易壞

平價係唯一優點

同一時間用兩個app(上面一個下面一個)
一路挂game 一路睇小說

樓主弱智，你第一日知

明明an狗拎可換電打J
e家旗艦都無得換電就割席
叻叻豬

兩app 同畫面,冇喇

又引戰

ho ball ching

ok
雙sim
8達通
換電
大電
呢d硬件野都唔關OS事
下次火星狗唔好拎硬件野黎J啦

好撚仆街

Java

以前一直用開an機，iphonex轉會apple

我既感想係除左價錢平少少之外我會選擇apple
性能上各有可取，但我覺得apple既design，supporting，耐用度(前題識保養)完勝An機

Xposed

Dual monitor

Android root完係睇你識唔識玩
iOS jb完你咪又係cydia搵野玩
更唔好講root機同jb難度差幾遠
宜家有幾多人會jb?
開口就屌人on9
做ifanboy都唔好咁啊
利申 自己只用apple產品 and只用模擬器

你又想屈我，你柒夠未
我冇用換電/大電嚟J
係得啲弱智撚先會屈人，之後又唔認

小米8 你換到電？

我叫你唔好拎硬件J姐 無話你有做 我唔屈人既
咁傾iPhone 同 android 淨係傾軟件好啦wo

on9小陣啦 root機難度
你root 機為左難度？
你不如自己搵bug自己root啦
傻閪
依家and大把都係一個制就root完啦
不如你講下咩嘢root完and做到ip jb完做唔到

換唔到啊

屌！ 小米root唔到啦

有得down盜版app

多小學雞打手

Apple ecosystem 都唔係比窮撚玩既

除了三款產品之外，三星的所有設備證實侵犯了蘋果的’915“縮小放大”專利

-三星的多款設備證實侵犯了蘋果的’381“迅速返回”專利

-三星的多款設備證實侵犯了蘋果的’163“雙擊縮放”專利

佢iphone打手嚟

起底就知

佢iphone 打手嚟㗎 起下底啦

拒絕133來電

Morden combat 4, android版，真金白銀買架

NFC

慢

點解an 咁中意用呢啲個人preference 來屌ios

dllm而家連一路打機一路睇youtube 呢個都叫做需要
我都想要部手機鬧鐘響果陣係detect 到我真係醒左 而唔係禁熄左再訓

免root用youtube vandced

爆炸

iphone 8

我用iphone xs 答返你

大神 想知邊部an機比較好用

等pixel3

擺粒膠係度托柒啊傻閪

話緊你on99囉仲問

有窿可插
耳機窿